有手機執啊

集思廣益 你會點做

快d去綁鞋帶

猛虎射球

跑過去
唔好唔小心踩到 唔係爆硬mon

唔小心會踢落凳底